超人特攻隊 INCREDIBLES 2 前導預告出爐

等左咁多年

細個以為個b識變魔鬼係伏筆 點知伏左咁多年都無續集

Can't wait
Pixar真係套套高質咁濟

以前買埋碟得閒就翻睇
記得好似隻disc 2好似戲入面有個大螢幕 有曬好多英文資料 但唔知有咩用唔識玩 有無人有印象
Btw咩原因搞到依家先出到第2集？

等睇下個月套coco

真係等撚左好耐
細個玩過佢集電腦game
嗰陣仲係入碟玩既年代😂

柏波個樣老左咁既

仲要等多一年

講起game 記得gba個隻幾好玩

第一集係我細個第一套入戲院睇嘅戲
隔左咁多年終於有第二集

正阿 gba 年代

睇硬
好似話係接返上一集
但覺得個地底人好似好廢咁

超正 細個已經番煲過好多次
最近都有睇番
有冇人同我一樣鐘意冰條俠？

以為唔會有2

搵唔搵得返當年香港配音陣容

好撚正呀屌你老母
等左好耐

迪士尼下年玩撚哂
超人特工隊2玩童年回憶 一定大收
復仇者聯盟3唔洗講啦
星戰又有一班fans

有冇得買Disney股票
all in，跑馬地都有得住

點解而家先拍2

Brad Bird + Michael Giacchino

勁鍾意

我怕依套都大炒JL

今個暑假就有

有無人睇左
開頭有用舊片